(猜地方)疑不滿17歲女與窮同學拍拖 婦斬死女後自殺

吉林一名婦人疑因不滿17歲的女兒與家境不好的男同學拍拖，與其激烈爭執後，持刀斬死女兒再自殺，據報少女死狀恐怖，頭部與身軀僅餘少許皮肉相連，婦人亦滿身鮮血，頭及手腕有明顯傷痕。

事發在吉林省吉林市，8月31日中午，出事房子的戶主回家時，發現家門緊鎖，窗簾拉上，戶主多次叫門無人回應後報警，警方趕至開門，發現屋內母女已死亡。

附近村民指該家庭有兩個女兒，大女已結婚成家，次女即死者今年17歲，初中畢業後經常跟胞姊出外打工。村民又稱同於事件中死亡的女死者母親「挺老實」且溺愛次女，從沒聽說過她打罵孩子，故無法相信她竟殺害女兒。

被殺少女的祖母則指，孫女帶同學回家說要跟對方拍拖，遭母親反對後兩人激烈爭吵，最終釀成慘劇。

痴線

Oops 新北市-1

用心培養諗住用黎釣金龜既女
最後中意左窮鬼 接受唔

養兒防老思想

窮撚溝女釀一屋兩命

有冇人估中

屌 會唔會有內情 比個男朋友玩完母女井再殺

唉, 又估錯

其實唔難估
支那已有多次一衝動就斬人報導